劇透！睇完 狂野時速：雙雄聯盟 既同我入黎

本身係F&F迷，尋日一上就狗衝去睇，結果... 都未算失望嘅~
早已知呢套係外傳，內容同之前個8集係完全冇關係，無得駁故；
睇今次個Cast都估到係打、打同打；
但最估唔到係竟然有Ryan Reynolds，小弟認為係最大亮點，加唔少分；
呢套由Deadpool 導演主理，加咗好多笑位，The Rock同Jason Statham互串都好笑，總算係有D新元素；
同埋最尾有成3個彩蛋，有驚喜算幾有誠意

P.S 有無人知deadpool 係咪有份拍ff9

你當睇美國隊長既話好好睇

The Rock

無雲老大不了

睇車無車睇人無人🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

on your left

唔鍾意巨石強森
但好鍾意Jason

點解由第8集開始無左Paul Walker,佢搵夠唔拍？

屌你老母